iphone xs max 換 xs

用左部xs max space grey 256gb一年都仲係覺得佢太大部 想換部xs space grey256黎用

普通使用痕跡冇跌落地個d
applecare+ 到下年十月

有意pm

拉

我保到 11月 要加幾錢

500 ok?

有興趣

SMT iPhone 11 128GB都係$6099
有新換新吧

Lm